7.21 上環清場兩日後 警至今未交代發射彈藥種類數量、受傷人數

周日（21日）民陣遊行結束後，大批示威者前往西環包圍中聯辦。警方晚上採取清場行動，並在上環一帶多次施放催淚彈及向示威者開槍。事件發生至今已超過40小時，但警方仍然未有交代當日行動施放的彈藥種類和數量，以及受傷人數等。

《立場新聞》昨日早上向警方查詢，要求交代元朗及上環清場的細節，包括警方在上環施放了多少枚催淚彈、煙霧彈、布袋彈、橡膠子彈等，以及有多少市民、記者、警員受傷。記者亦在昨晚再致電警察公共關係科跟進。

警察公共關係科延至昨夜約 11 時才回覆，稱約半小時後會就元朗襲擊案拘捕行動見記者。本網記者追問上環衝突的開槍紀錄、受傷人數等，惟對方回應指仍未有相關資料。記者再問為何要這麼久，警方會否開記者會公開交代，以及能否明確表示何時之前能作出回覆等，對方僅稱「總之有我就會畀你」。

民陣在周日（21日）舉辦大遊行，警方在不反對通知書中限制路線，將終點設於灣仔盧押道。遊行人士到達灣仔後繼續前往金鐘並佔據夏慤道，之後他們沿干諾道中及干諾道西前往西環，並在近晚上七時走到中聯辦外。

大批示威者包圍中聯辦，有人用雨傘敲打鐵閘並要求中聯辦主任王志民出來交代，有人向中聯辦門牌擲雞蛋，並用油漆把門外閉路電視噴黑，外牆被人噴上「反送中」、「支聯辦」等字句。中聯辦大門上的國徽亦被油漆彈弄污。

示威者亦在中聯辦外向傳媒宣讀宣言，重申民間五大訴求，當中包括要求以行政命令即時解散立法會及實現雙普選，又表明不排除會成立臨時立法會，捍衛香港民主。發表宣言的示威者表示，不願意見到再有香港人犧牲，又稱會以一切方法迫使政府回應。

晚上約8時，警方宣布即將在西環作出清場行動。大批防暴警在干諾道西布防，並用長盾擺設陣式，並不斷向東面推進。示威者見狀立即互相呼籲向後撤退。之後有一批示威者在中區警署外聚集，期間向警署掟磚導致多個玻璃窗破裂，並與警方防線對峙。

有示威者向警員擲磚頭、雜物，警方現場施放多枚催淚彈，現場傳出多次槍聲，有警員則站在天橋上用槍瞄準示威者。警方在干諾道中不斷推進，而示威者則退至林士街。到大約凌晨時份現場的示威者陸續散去。

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

無人理

推

好緊要 咪失焦
咪理何妖先

係

一上連登 成被被何妖墓洗晒

真係得立場問
蘋果快d幫手比多d壓力啦
聽日頭版講返36槍ok

push

推呀 成個熱門都係何妖

眾新聞由6月12號開始已經keep住問，都係問唔到...

推！義士好大付出 唔好忘記佢地！！！

Push

推啊屌

推到佢地交代

狂push

up

黑警可恥

做返正經野, 咪理何妖住!

眾新聞仲問緊612

果晚邊間仲係果度直播？

全部都有，但大家都淨係著重報元朗，所以要幫手推

推啦

擔心

五大訴求!
光復香港 時代革命!

任射

差佬隨手偷枝槍幾飛子彈都得啦咁

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

Pish

推到黑警開記招
要交代

光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

扔磚已是基本反擊

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

612都未數完

Pushhh

黑警

想扮冇野，屌你啦

認真一問，佢地有無得用毅進制黎報用咗幾多粒彈嘅數？

定係有第三者數？

多到唔敢講

推！

推呀，要見番呢啲po呀屌

推返721上熱門

屌出面成班人唔記得左班義士

推返上環721上熱門

但黑警出d煙唔停又出強光電筒 乜都拍唔到
連跟進報導都冇

想側側膊 唔多覺

上環、元朗，同時追討

真係痴線d警察

全世界去左元朗度
唔係話元朗唔緊要
但都要關心下港島依邊

推到交代！！！

唔好放棄！

子彈擊中記者
向記者舉槍
以強光妨礙採訪
無預警開槍
三十多發子彈
多次釋放催淚彈
向撤退中嘅人開槍
不佩戴委任證
推到有回應

pish

推，
警察殺人

一定要逼到佢地另外開一個記者會交待上環單嘢
記者朋友靠你地

推推推 要專心返主線呀大家！！

我都發現 佢地 唔報 想偷偷地 淡化

字好細隻 不過我都seve 先

中央策動元朗恐襲 分散西環開槍暴力鎮壓

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

呢樣真係有必要追究

要求交代

屌佢老母

義士唔係condom呀
冷氣軍師

交代呀仆街

612之後613起碼都俾到個約數
今次?兩日喇連個約數都唔撚俾!
連醫護嗰邊都冇咩手足嘅消息

推推推

推撚爆柒佢，推上熱門

其實係咪篤緊數諗住中間食夾棍落自己袋

無人理 大家淨係記得要報復

cls
推到班狗仆街出嚟交代

新片有證據 無警示(舉旗下) 就直接開槍

交代

612佢地都只係比咗個約數
到而家都未公開提開實際用咗幾多

要追就追埋呢個

仲未出?

612 都未講呀
大概160發

你出糧出大概150蚊得唔得呀

推！！！

推呀

推 好有可疑

推呀！

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

推返上環721上熱門呀

仆街乜都唔公佈

都

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇返呢啲正經野先

多到數唔到

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推

元朗反官鄉黑大龍鳯基本已定，大家一齊為義士討回公道

垃圾警睇黎以後唔會公佈唔撚洗再期望

推
一味係到何君妖
佢老豆老母個墳關我地叉事
大家記住我地死左幾個義士呀！

各位記者朋友幫幫手，開記者會問，唔答直接屌佢就得

交代呀

問佢佈防人數都冇答黎轉個身走鳩左

香港人已經習慣哂一齊社會荒謬

push
何君堯賤命嚟架咋
關注返手足啊

其實係咪開到無法估計

推上環po

睇片速龍係毛啦啦射人，好似打獵咁

快撚d交代！

無錯 721遊行有被抹黑跡象
貨車司機單嘢已經被轉移視線

屌你老母 側側膊 唔多覺

仆街

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪
🎊 On July 21, 2019：

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
🥳724 港鐵不合作運動 時間:上午七時半
🥳725 休息一天 (有待更新)
🥳726 機場集會 時間: 下午一時至下午十一時五十九分*不反對通知書申請中*
🥳727 光復元朗 時間: 下午四時
😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎
請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:
原定728 港島西遊行 取消
原定728 將軍澳遊戲 日期待定
原定728 紅磡、土瓜灣遊行 改期至817
兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

大力推

我地要追究黑警冇警告之下開槍

屌佢老母，612子彈數都未有

如果我記錯請指正

Pushhhhh

推

做嘢啦警犬！！

.

612：150枚催淚彈、數發橡膠子彈、20發布袋彈

至於受傷人數，自佔中以來每次衝突，
警方都只公開警察幾多人受傷，
市民受傷人數都係醫管局公布（好似係）

仆街 消息封鎖

一定要追究
=============
光復香港 時代革命

唔好俾佢沉呀

記得王喜果陣有出聲

槍房拎左幾多子彈，還番幾多，全部都有數字，佢係隱瞞

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞

721 要推返上水
起碼都要上熱門啦
唔可以輸比花邊新聞
追究呀追究呀！！！！！！

唔好失焦

推爆佢啊！ 點解唔公布啊！

推
唔好再標題黨 搞到成版何妖你有份
支線post睇完就算 推返上環同主線任post上黎！！！

不推不是人

係咪無人理？無人想知啦？

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選

上熱門啊

手動置頂

未交代呀

交代！

香 知
港 法
警 犯
察 法

推啊

本身以為36槍 點知係至少36槍

屌佢老母 鎮壓完唔撚交代 當香港係咩地方

(超級Backup台)(721)上環+元朗

721警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

全身黑色裝有燈既係咩部隊

人手置頂

無人理？

兄弟各爬山
不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。徹查警黑勾結
7。徹查警察濫暴

推啦！！

唔好再入去個啲膠POST分化POST批鬥POST同FAKE NEWS屌鬼住，阻到正經POST，理返正經野先啦
黑警開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
堆仆街黑社會見人就打呀！仲有仆街黑警照住呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

1. 全面撤回送中條例2. 撤銷6.12暴動定性3. 釋放被捕義士並承諾永不追究4. 全面實行雙普選5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

推呀。 nowtv 開始報返

毋忘721中環

P

到此一遊

唔好諗住我哋會唔記得
一定會追究到底
光復香港 時代革命！

大家要關注下中上環了

推動黑警死全家

其實係時候升級 用氣油彈都唔過份

關注上環
追究黑警

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

推呀推呀！

迫到警察出黎講，有冇記者可以幫手問？

推

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗警反黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

會唔會係真係有人死左，唔撚夠擔講

Tg link:

光復香港
時代革命

快啲比個答案出嚟呀頂你

屌你老母 依家射完唔駛交代呀？江湖新秩序？

721 開槍時間與影片整理

幫手推post 唔好再比何妖糞post係熱門啦

光復革命 香港獨立 ！

唔該大家聚焦番個政權

建制派散播fake news: 示威者要入元朗「撬山墳」

【圖】估唔到今時今日都仲有咁多懶中立撐政府港女

［突發］发现我被港独人肉了。。。。。

收到風，香港電台準備炒利君雅

［突發］今晚 坑口東港城 日牛 正式 壽終正寢！！

笑死我，有人幫被起底嘅支那人報名參軍

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

你哋拆人墳墓就得，人哋推爛你民主女神像就唔得？

呢堆垃圾轉移視線 5毛 無意義post咪撚推

係咪612 個三種彈都開齊曬？

push ar!!!!!!!!

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

6.12警方開槍後，200萬港人齊心上街，反對警方濫暴。7.21警方暴力更肆無忌憚，連開三十六槍，前線義士一度危殆，若非急救員冒死拯救，後果難以想像。港人必須走上街頭，重返上環，聲討殺人政權，堅持義士五大訴求！

TG公海

頻道

文宣公海

727光復元朗，
728平反上環！

香港人，未撤退，
為左手足行落去！

開左30幾槍真係唔撚洗交代?

訓教前最後一推

727光復元朗
728平反上環

根本要推返呢d post
針對返政府

721上環 無預警下黑警係天橋掃射

推

721 開槍時間與影片整理

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

721 上環開槍整合

上環721 Video 整合 (粗略)

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

[集中證據鋤死黑警]民間自發警察濫權報告

【文宣包】同我入黎！721西環宣言！上環36槍！文宣打包哂俾你

應該好啲

推 721 上環post

推到有交代！

推比全世界人睇
亂開槍唔洗付出代價

見上環就推

推爆

721 開槍時間與影片整理

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

推！！！！！

推推推

我想講上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

我覺得點解話要放風狗狗唔做野
因為要做黑色恐怖嚇大家之外
我估另一樣係因為驚慌狗力開始見底，狗力見底唯有提供有限度服務等狗狗回氣，一舉兩得
所以我哋更應該打多D1823捉違例泊車

追究到底

dllm 6.12又係咁樣 日日都話冇

文宣組嘅同事做咗一條【721上環警方暴力清場合集】3分45秒足本版嘅片！

Link :

1. 警方在示威者未有進攻情況下衝前
2. 警方發射多枚橡膠彈槍、催淚彈、胡椒彈，開足36槍！
3. 全副武裝速龍小隊沒有警員編號，無法識別身份
4. 警察手無寸鐵的示威者抬入警方人群中，再高舉盾擋記者鏡頭
5. 在記者、社工前放催淚彈
6. 記者被催淚彈直接射中
7. 速龍小隊強光驅趕傳媒
8. 警員於橋上向下開槍

唔好慣咗警察嘅每一種暴行！
催淚陣、橡膠彈呢啲唔應該成為大家印象中嘅基本入場配備！
絕對唔可以忘記721上環義士受嘅傷！

強烈譴責警方於上環暴力開槍鎮壓。

文宣組instagram : sortoutthe_hk

推呀！屌你地老母！

大家記得要關注埋上環事件
唔好過度關注何妖老母個墳俾人搞呢啲花邊嘢

我無野講

推 要出黎交代

依啲先係正經post

DKLM

推

關注完元朗都要理返上環

屌你老母
共產黨開槍殺人

推到黑警交代

咪撚再話唔記得唔記得啦，好撚煩，做文宣咪對外做囉屌

繼續推到有交代

Psuhhhhhhhh

幫手推

推返上去 唔好比佢不了了之

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

黑警死全家

[超詳盡整合] 721一覽，多圖多片，大家請入

對準始作俑者

推呀屌 唔撚好比佢丟淡

要求交待！

我要交代呀

咪撚畀啲狗側側膊！

屌你老母幾撚時先捨得交代返

呢個真

交代呀屌你老母臭

交代呀屌你老母

推
有咩途徑可以用普通市民身分追佢

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

唔好自己溫水煮蛙，大家要醒下呀！
721上環開槍都好嚴重！
屌你老母而家提都冇人提下
身邊仲有好多人唔知
要廣傳呀

推依個

pushhhh

仆街黑警

要推！

推啊！！
Focus錯哂

。。。

文宣要加大力度

煲大開槍黑惡警

推推先

再推

佢612數到而家都未數完

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

直頭唔理你

係咪用晒d存貨 外國供應商唔賣呀？

推下佢先